水炮車係咪好怕係爛電箱同掣房射

見到將軍澳燒電箱

嗰個好似係交通燈控制電箱？好治愈

白白破壞電箱作用有限,冇優點

但係剋制水炮就真-好波